[文宣]反攻藍絲家人新方向

今日北角有黑社會福建幫攞棍無差別打途人
好彩有班黑衫年輕人趕走佢地😭
佢地真係好英勇
比個讚佢地👍

光

復

香

港

時

代

革

命